HTC Usonic耳機插入laptop用？

插Type C得唔得？
用轉插又得唔得？
心急人上

你做乜鳩? 上網咪講咗用typeC囉. 你有轉插一定用到㗎 wtf nigga

pish

HTC好難講呀

earphone唔好買htc. 我寧願你畀多少少. 買真係造earphone公司既earphone. 我下一次都唔知仲有冇HTC電話買㖭喇

我宜家就係用緊HTC
見啲聲幾靚又廢事買個3.5mm先咁問

我都用緊 Hi-res ***機食屎啦. 我都係買返3.5 我寧願轉插. 3.5用好多地方都可以 用緊ue900S

買平耳機算
Btw謝腸教

我電腦城買返嚟唔算貴900咋 算係抵到爛

我粗用
不了不了